如果將香港編年史既資料搬上fb開page, 係咪會block 7 fb

如題

Facebook 會主動block 7 個page

首先你會比Facebook 篤灰拉9左

Fb首先封你ac

然後報警

結論係你自己攬炒自己

page都開唔到啦直情

咁都要上黎lihkg問仲以為自己發現新大陸
搞乜呀 提升下自己IQ先啦
定係你專登玩野呀開個咁既垃圾PO

咩人覆咩post

香港編年史回來了

fb 會河蟹